求短篇漫畫推介

短短哋 十卷或以內
好似all you need is kill，寄生獸呢啲

ib速成的子彈

爛尾架

求好睇漫畫

向死神許下最後的願望

呢套同ib都係好好睇結果腰斬

三拳超人

點兔

屌你老味啦馮生

僕街
三分之一

魂環 45話

波奇庫洛

三分之一

三日間的幸福

Blame

小說好睇d

呢套嘢真係，次次重睇諗爆頭都諗唔到邊個係真兇